陳浩天：我用左兩三年時間將香港拉入國際政治格局 遲d我會發起G20呢條戰線，有興趣可以聯絡我

我好興奮啊！！！！！！

做咩刪走咗個地字？

因為係傻根教徒想屈鳩人。

夠鐘要出山領導群眾 出post個巴打同堡主合作啦

唔好分化

收皮啦陳浩天，關你撚事咩，呢個星期潛左去邊度？

人地有個地字 你刪個地字走
Blocked 以正視聽

小心，係g20 無啦啦挑起港獨，成個國際對香港既態度會唔同晒，少佢一個人對大局係最好!

陳浩天會唔會比人迫害到境都出唔到

咪撚比佢騎劫陳雲既提議
唔係話要吹捧國師批鬥陳浩天 亦都唔關分唔分化事
事實係呢個禮拜陳雲一直每日出幾個po 一直教港人可以點做點做
希望大家真係信埋陳雲今次
G20峰會係得一次 搞柒左就無得番轉頭

既然陳雲提出黎 無人去博咪比陳浩天試下囉 宜家咩都要試 咩都要博 有好多野 唔試都唔知

天仔係咪怕g phone出黎搶你教主地位啊

你又知無人去 既然係陳雲提出既 佢又講到明唔好跟陳浩天去 睇在佢呢個禮拜一直指引港人真係信佢一次咁多都唔得？

陳雲做先 佢抄完出post
到時佢寫埋啲咩港獨之類言論就仆街

16年立法會選舉 大家信梁游唔信陳雲 結果梁游做唔做到野大家有目共睹
到今次 要請求特朗普解放香港既機會只得一次 信佢一次咁多都唔得？
柒左咪以後唔再聽佢支笛

港獨一回事、陳浩天咪撚出黎騎劫！

現階段唔洗再單靠港獨為旗號 ，
有更好嘅旗號可以用

屌你老母港獨係主權、返送中成個運動係自治、謝左5年而家先有個勢、你一玩呢D肯撚定所有國家即刻割蓆、仆街百鳩幾萬人同你陪葬

點會無人去，出面有個post抄登仔叫人去大阪做過Jobless Chan架，Jobless Chan個時仲叫人聯絡佢

發夢夢見
佢係6.12有出現
仲阻住咗一個呀叔影人相
我估佢只係唔方便出面姐
但佢都有參與其中

重點係其實外國對香港既稱呼已經顯示左香港的確有主權
呢個已經係國際承認唔需要再搬出去爭取
到時人地只會R晒頭 心諗我明明話你係主權國家點解你仲要舉牌同我講爭取主權 到時就真係柒出國際

Gogogo

云伯收皮啦

廢到核爆

個2017年做唔到30年按揭點撚樣呀依家?

cant agger more

垃圾分化撚

泛民去美國傾，陳浩天其實做過d咩

有D野唔係講明、亦都冇國家敢出口言明台灣不屬中華人民共和國、外國亦唔撚care反正都係chinese。香港喺國際眼中從來都係中國入面一個高度自治金融中心、所以今次先幫口、換轉係中國境内一D人權慘案乜乜乜邊有國家出面？

最驚係佢誤判形勢做錯野
呢個時候唔係要爭取hong kong independence
係要美國用香港人權問題、法治問題同特朗普談判
正如美國都唔夠膽直接幫庫德族爭取獨立，亦唔會主動幫西藏爭取獨立一樣
你自己睇返新聞，美國講呢啲議題只會用human rights呢個字 唔會講self-determination
但係實際上佢咁樣一做就係幫主權站台

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

大佬，陳浩天同日本「自由印亞聯盟」有聯系，自由印亞聯盟係有日本議員支持，參與人地既G20示威活動。

你仲記唔記得2014美國邀請學聯國會聽證，結果係乜？反而係去「上京陳情」呀！

BTW，唔該陳雲d fans 唔好諗住借屍還魂，你自己咪去 line up 日本議員搞，唔好話人騎劫你個行動。

你無睇咩，成立左自由亞太聯盟聯結世界，同你地係出面打生打死時，係fb幫你地發表講話

搶光環行遠d啦
今次拉入國際係因為外資考慮到撒離問題
唔係任何kol將香港拉入國際
班kol覺得自己得咪即刻宣佈成立臨時政府囉, 睇下有無人跟你

唔好再搞分化

Ok sorry 我錯判

同習近平談判

分化撚

樓主個仆街專登刪咗我地個地字

唔好亂咁講港獨呀 唔係時呢個時間

陳雲話齋 「please liberate Hong Kong」 呢句標語簡潔有力

好彩有陳浩天，今次真係大勝

陳雲：據說烏龜陳聽到我的大阪示威之後，想去連登加入。各位小心這個恐怖主義社團人，遠離。
至於偽港獨是誰支援的，大家心知肚明。
他一定會用港獨牌來掩蓋請求特朗普幫手的熱心說話，一群熱心的人會被共產黨引導之後，被外國傳媒稱為港獨支持者，與藏獨疆獨搞在一起。

大家一定要小心 唔好畀一啲面目模糊嘅偽港獨派騎劫, 尤其係陳浩天,無妄齋

唔係李柱銘佢地去美國遊說先咁咩
又關佢事

精神有問題？

國師都叫佢扯

其實最信唔過就係呢條粉腸
當日喺外國記者面前露哂底現哂形

屌佢還屌佢，咪撚做標題黨

exac7ly

企開d啦屌你老母

信李柱銘又好 信陳雲又好
都唔會信陳浩天

啲熱狗仔咁驚烏龜陳搞港獨
咪學大灣駒監察熱狗咁全程監察佢囉

佢食咩撚野饅頭

傻尻左？

把自己看得那麼高

條友同口交部無乜分別

講就兇狠 做就毓民

有冇睇法案
美國講明要睇到港人有自主意識 先肯幫手
啫係今次撐贏反送中 就已經唔使港獨 美國都保障香港民主自由
而且中共已經9秒9同林鄭割席 淆到出晒面 一睇就知怕美國捉到佢哋痛腳啦

Dont make on9 people famous
二來佢呢啲叫分化。

分化撚死開啦
成個抗議題係撤回送中呀! 佢唔出來先係正確.
佢一企出來, 成個運動俾人spin做港獨

係, 簡單一句就夠哂, 唔使乜嘢"香港獨立"之類的東東.
呢個階段講呢D嘢, 會搞到接收資訊者ODD哂.

成件事冇美國出關係法真係撤你老母喇。你郁左人地既得利益咪出聲囉。

好撚明顯呢個時勢得兩個選擇、求外援確保自主重回西方

侵侵對港獨一定唔受 ，因為係利益角度下香港係用黎纏制支那，所以大家只可以互相利用對方利益去做最大效果

社會但遵守白人玩法、一係等中共肛爆香港人

我地

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

，

依家情況香港無必要獨，亦無能力獨

短期內反而要求美中兩國共治香港先係上策
英國就算鳩數啦

上次仲未俾鬼佬笑夠咩無業廢青著西裝 唔好再出黎影衰香港人拉唔好再出黎柒拉唔該

樓主不嬲5毛黎

陳浩天唔係碌撚既人咩？？

叫人唔好分化，但又鬧陳云根收皮？雙重標準？！？！

柒你老母！

好撚驚有港獨人士騎劫

人地見外國領事果陣
條傻根仲係柒下柒下
你估陳生真係無腦既咩

你班經血狗刷夠存在感未？
出過post都叫出過力